有冇人覺得酒芯朱古力好撚難食xx(

仲要懶係貴

覺

好撚苦

朱古力就是不好吃的

個酒太高度數，食緊消毒酒精咁
低度少少嘅甜酒會好好多

Agger

死肥婆無得食

好正喎

睇牌子架姐 你食埋d垃圾大陸牌子咪唔好食囉

本肥婆唔鍾意食零食的

馬莎果隻其實幾好食

想平平地過下口癮就買俄文/烏克蘭文 packing 果d啦 ， 好似買過100蚊 3盒定5盒